中學有大半級人一齊入咗同一間asso，代表咩？

一級有120幾人
有90幾人入咗同一間asso
代表咩
行過路過都見到識嘅同學仔

代表你間中學可以直升asso

100%升學率？

代表大哋去到邊都有女同學
樓豬去到邊都冇

恆大轉校再讀中學姐
撚係升上去咩

屌
你有54個正評
我得5個

我都唔想